屌！政見不同咪一拍兩散囉，做乜要反枱呢？搞到我都仆埋街。

我係一隻山東雞嘅雞髀，今年三歲半。我由細到大嘅志願就係俾人食，帶嚟最高味覺享受。尋晚終於俾個廚房佬由雞身斬咗落嚟。我興奮咗成晚，打飛機打到成隻碟都係雞油。

咁今日冬至終於到我上菜啦。好難得，呢枱客人全部都深黃。我幾驚俾啲藍屍冇牙伯虎糟蹋咗。我知你哋聽唔到，但係我心入面嗌咗十五次「光復香港，時代革命」，默默幫你哋打氣。

嗌到第十六句嘅時候，終於有人夾起咗我喇！巴打好靚仔，心諗：不枉此生喇！

正當我預備入口，前列腺液都出埋嘅時候...

「砰！」

隔離有張枱無啦啦飛起咗。情況大概係咁：

巴打呆撚咗三秒，我 feel 到對筷子越嚟越鬆。然後我就跌咗落地下喇。

我個世界瞬間變成黑白色。

耳邊彷彿仲聽到隔離枱喺度嗌「死曱甴！」「廢老！」但係一切已經冇意思。我已經生無可戀。

呢個時候，經理好尷尬咁走咗出嚟，問：「仲上唔上西瓜呀？」我屌佢老母呀，枱都反撚咗邊有位擺西瓜呀？但係我笑唔出。我只知道我條命已經係咁先。

而家我喺個劉江華入面，真係好撚臭。

唉，人哋嗰啲家事我唔評論咁多啦，不過我真係無辜架。好慘。

-1/10

上西瓜

仲有冇其他角色去描述依件事？

巴打，只恨今生無緣。
來生希望喺煲底party俾你食翻

張枱，而家佢好傷講唔到嘢住

半歲你隻脾都冇撚左啦 仲話三歲半 用下腦啦

酒樓部長版本

唔上埋西瓜點撚算啊係咪唔撚洗收工啊

屌 喺垃圾桶臭到矇撚咗
自己幾多歲都唔記得

牛就三年

有創意
G持

笑左出聲